英格蘭國家隊討論區

2020歐國盃D組
英格蘭
克羅地亞
Path C 蘇格蘭/以色列/挪威/塞爾維亞
捷克

想睇對蘇格蘭

我都係

蘇格蘭獨立

歐國杯打吡
mctom mcginn擔大旗

唔講埋Robertson？

仲有韋斯咸snodgrass sor

英撚如果首名晉級要對F組第2
分組賽三場係主場踢..好著數如果入到4強決賽有主場之利加油

退出咗國家隊了

16強對呢三隊是但一隊都真心驚會輸

仲有錫菲聯個mcburnie

阿里重生仲有機會
呢個剛破入球荒嘅超新星就不了

出線後英撚點都難打
首名打F次名
次名打E次名但8強都9成撞F首名

中場多人到
右閘又係痴線

arnold 大戰 robertson

最強陣容？433
pickford
taa/awb tomori/mings/gomez/stones maguire chilwell
Maddison/chamberlain henderson/rice winks/mount/alli
sancho/rashford Kane sterling

d組出線要對f組係因為場地問題？

中堅位又係最令人擔心

我估麥龜+walker

有冇得走線唔對F組

次名去到八強都係要對返F組首名

walker係曼城都無打過中堅
tomori或者mings機會大d